$28.5買入6055中煙香港 後市應如何部署

求教

宜家趁仲有得走好快d走

留返比個孫做紀念品

申請破產

gg睇黎玩完

散水

回落返一兩蚊就叫哂春咁

放啦 仲點部署

美圖翻版

技術性調整，正股驚閪咩

係咪跌到停板 點解賣唔到而家

1點賣啦

28$買左5手
22$溝左5手

仲部署
應該諗如何自處

真心定假膠

當冇咗筆錢算啦

入左幾多先？

唔怕 好快上30

你個名

最尾10分鐘好精彩 一場跳水

接火捧

God bless.

溝啦
咁平唔係唔溝呀

就係聽呢度巴打講 會上30 諗住執1.5就走

再溝啦 p貨仔

鳩噏都信？

認輸走人，唔好為炒而炒，啲人成日話正股驚閪，呢啲先係最恐怖比人溫水煮青蛙，熟咗都唔知，睇基本面，點會有人買強國呢啲奢侈嘅非必須品，仲要市場上有咁多對手。昨日先施，今日中煙

正股驚閪 我覺得只岩用係大藍籌股

大藍籌都會有比人淘汰嘅一日，何況係中陸妖股？

無嫁喇

無圖我話我$30 買左100手呀

Free fall落黎

點返支煙對沖下先！

ifc見

人踩人

洗乜驚 煙草商印銀紙快過銀行
觀望上$370 超388趕700

震一震老散

放心
大陸有13億煙鏟
唔會執笠

唔講上星期, 淨係琴日已經升50幾%, 今日開市再爆上真係接火棒

股東大會個陣會唔會派下煙仔

屌佢老尾飯都冇心機食 行緊去買煙

跌到停咗牌

又係你啊師兄

美圖會執笠 煙草公司邊會執笠

佢母公司硬撚到仆街，記得係母公司

你覺得6055 有對手咩

等8.5再溝

無圖你話10蚊買100毛渣到依家都得啦

我賺夠喇 我都想比人賺下.jpg

中華

26$入市，點搞好

廿幾蚊買D咁嘅股,拿拿林賣左佢拎去醫下個腷好過啦

約定agent睇樓

直插冇水花, 精彩

強國無煙草稅 大把人食到CA 講價值投資貴洲茅台重貴成千蚊股

蝕少少走左算

買左幾多呀？

當送錢比人

好耐冇見呢張圖

較低10蚊咪放到

$5.1買入應該如何部署？

仲strong hold?

就係等呢張圖

哩隻股。。。。。
冇得救

趁低吸納等30蚊放

幾多先叫低

嘩 我屌你老味

人踩人人

暴跌了

呢隻諗起美股 TLRY

貪得意入左一手, -0.5唔對路即走

wow

3分鐘插左6蚊

去返十蚊啦

25 蚊樓上既GG

跳樓都唔撚掂

放左未

入市機會

造市？幾蚊幾蚊咁升

無事啦 停左啦

cow 貨

又V

上返19蚊啦

有得走快走

無事啦無事啦 繼續59蚊

無事了 升返了

70蚊都有

走鬼

音樂椅

無事既 震倉啫

16 蚊震走班人慘了

準備下一轉

唔駛驚 而家仲唔入就傻仔

18$又溝左

派貨時間

上連登勿認真

不停轉燈

樓主健在嗎？

22.7回本即走

準備人踩人 我就花生

震倉姐 一陣上40

造市造到咁出面

刺激過當年玩處女膜發電

音樂椅已停

22

未 仲升緊 25蚊到啦

膽博膽

思捷

21.x溝唔溝好

黎喇黎喇

溝呀

港版人造肉

又跌過 撚狗又開始

都係唔入了

仆街了

唔好驚 一驚就輸 訓身買啦

過山車 正

過山車

又上又落 大戶一走就完

有賺就走啦 貪字得個貧

溝

p牌

邊度有賺，睇過？

Buy

樓主走唔走到

15手平均22.7

奉勸其他師兄者 我走左啦。呢個時候入真係接火棒，唔好唔記得隻野上星期仲係十零蚊

師兄點樣整到幅圖右手面有percentage?

利好消息係室內又可以食返煙了
等下啦

轟呀

贏幾皮變輸幾皮

唔信你無沽

唔信最高位入

一陣就升上30啦驚閪咩

無圖你話買左1億都得

有預感一陣3點會殺上40

利申28買咗

呢隻走勢同當年洛鉬一樣 會明就會明

紅點果度設置掛
我都唔知

唔係本身就有架咩 睇下有冇update

2手 均價24$

大戶震走哂 低吸再炒起

三點咩事 有無人講下

即走，認真

仲有5手錢希望唔洗溝

Gg，由排座$22蚊唔入，等人升完先入

無事

18.80

唔好傻啦
依啲係音樂椅遊戲
幾日由5蚊升到上28蚊個個買都贏啲庄點贏
睇下彈幾多得幾啦

出貨當震貨大戶心諗你地班傻散繼續玩人踩人啦

18.5溝左 同佢死過

當年玩高銀玩漢能處女膜見唔少啦

就快上20

走

我諗依隻淨係睇收市果10分鐘就得

2019年版希爾斯堡慘劇

漢能處女膜發電喱隻經典

走得啦 認真

我仲有幾萬股係度呀屌
早排講私有化我都無留意佢講咩

一朝回到解放前

高銀升到30$話派特別息點知毛都無得返幾蚊
好撚似呢隻野

針

認真大戶嚇你班散戶扔貨，反彈40蚊不是夢

真係有人多過20蚊買？ 維持左唔係好耐
我懷疑成個post都無幾多個有貨

真？咁我而家即瞓身

孫：睇下呀爺幾撚on9

好彩走得快

仲以為跌好多
十蚊雞啫，跌都跌左啦

你唔係以為有得上翻嗰個價下話？

成個上午喎..........維持左唔耐???

連登仔你都信？

請參考3309 IPO走勢, 高位殺左50%既話通常無乜運行
死貓彈會有, 多貨就最起碼都分段逃出啦, 少貨咪試下等2122好出嘞, 一浪低過一浪

買一股碎股

頭先跌跌吓升返，$21入咗，想問應該等定點？

sh
今日高位明日低位

真定假啊, 跌落黎都話唔敢去接, 彈番上先去追, 仲撚高難度過廿八蚊高追

戒煙一定贏

18.4

食飯前21 食完飯18.4 過山車咁 都係買少少過手癮

大把散户C9炒呢隻，實比佢老公屌死

17.86..跳樓咁跳

gg

特價時段

驚條撚咩
一睇就知喺度嚇散戶
利申28買咗，好快升返仲要上到40

買股都唔買真煙 抵屌啦

上呀 屌

請參考希瑪眼科

震倉收貨 收夠貨再爆升

做緊特價呀 快入 唔入收市上返20架喇

又再一段完美派貨

仲估佢會企返20蚊 屎

買包煙仔定一定驚先

無限向下溝就ok

今朝早走左。。 都好過倒輸

人間悲劇

唔使驚

等收錢

正股驚閪

tmr drop to 10

six ball

你肯定無煙草稅？_? 6055老母交嗰一萬億咪係煙草稅囉

大把股有得參考
毛記
希瑪
嘉藝
興紡
賓仕

重有雷蛇
易鑫
閱文
眾安在線
四大科技支柱

仲有隻屌米

丘鈦 美圖

仲諗住市場無乜爆升股呢類post會收皮
好開心又睇返呢類奧運傳火棒post

留比個孫

on9仔

留低係一份心意

升

仲有冇人hold緊

唔敢入

Game over

過山車。等再升上

28.5入.....你都真係人才

招股價溝!

真定假
28都有人追

算係一種天才。。可以睇住黎發達

有得買跌就好了

屌米真係屌老母,9.9入都可以輸錢

樓主安好嗎

樓主rip

樓主呢

收市一定under 15

15.5

21入 都唔知走唔走好

15.3

次次一吹奉就死

跌穿15之後會彈一彈 嗰時好走喇

咁就差唔多冇一半

穿15

直插

講個笑話 中煙

3分鐘己經穿

死煙剷

賭輸左就當買個教訓啦

to 廿蚊樓上個d人

睇死佢會回番個位數

一名大戶一口氣連落兩個30萬股主動買盤，成交價為26元，合共斥資1560萬元。以今日收市價19.18元計，賬面已蝕逾400萬元。

一千幾萬 過眼雲煙

22蚊買入 變成咁 上次小米又咁

中國嘢係咁架啦

彈唔夠一蚊
好走喇 好快落返8蚊 最少半年後先再炒過

連登定律：一吹奏就收皮

放咗未

未 想佢彈番到20先

樓豬而家部署成點

賭大細係咁 all or nothing

溝貨好時機

黃雀在後

食左瀉藥

我諗今日會跌返落10蚊

樓主部署成點

獨市生意 長揸根本冇得輸 高追左既不妨坐下先

788 嗰陣都係咁講

788新高喎

有請周星馳

仲有得跌, 一千萬凍過水

冇左一層樓了

唔夠兩日 打回原形

沖翻5蚊不是夢

痴線 大戶食飽之後打回原型

得個上午 維持好耐咩
琴日 前日 都唔入 今日先入博佢升幾多
自己目標又係幾多

愛拼才會贏

一個上午過十幾億成交, 夠唔夠多?
琴日唔入前日都唔入? 目標幾多? 呢D問題你問番賭仔啦

多 同耐 又係2樣野喎

再溝

6055 你老母 幾撚時批貨 前線日福田關 香港免稅無軟中華 得大陸免稅有

零成交一日同一億成交半日, 邊個有意思啊大佬
你個耐係股票市場有乜用啊
耐就一定多人參與, 短就無人參與?
搞清楚D好喎

真係有人多過20蚊買？ 維持左唔係好耐
我懷疑成個post都無幾多個有貨
你睇下自己講乜先得架
幾十億成交, 唔係人買賣唔通係鬼買賣咩?

即係 升到咁急 我只係唔係好信咁多老散姐
幾十億又唔代表有人買既 左右手都有機會

你去牛牛睇一轉咪知多唔多人20以上接貨
利伸 20$入左1手

有咩部署
我9蚊唔敢入之後睇住佢升

全部食晒屎

數撚到佢眼盲都似
真係對牛彈琴無野講無補充啦

唔好比呢隻傻西股嚇親

一日半內跌50%

真漢子

講下都咁認真
巴打重貨？

還有信念嗎?

21 蚊入咗

26$ 入左等死

有咩部署

18蚊入咗20手 10蚊再溝50手
本多終勝 唔洗咁驚 成世都發唔到達

以閪代股

妖股

入左廿手 你問我答

希望唔好蝕咁多 升返比我止蝕

27，等死中

無圖無真相

圖

係ifc天台

樓主好嗎？

幾時派息

琴日仲唔走仲等今日
今日仲唔走仲等聽日
算唔洗走架啦

好後悔無走到 25蚊入 有排坐

真係識有fd 27蚊入左

E隻 垃圾坐都無用 你睇下莊家會唔會玩多轉
拜下神啦

呢啲股升得仲撚快過啲牛熊。
一樣可以跌得快。
唔抵博

唔洗問fd啦，我就係27入

入左幾手

聽日有咩策略?

開市入幾手搏短炒有無得諗

你真係唔識架喎
屌你都廢撚是

過大海好過啦
機會差不多

都係果句，正股驚閪咩

痴線

石沉大海

止蝕吧啦...

驚條春咩
一睇就知今日會上返30

今日起碼爆上50
下星期100

升返喇升返喇冇事喇

沖呀

不停地入

正

繼續入 有機會上

大手入啦

我有方法救到樓豬!!!
有冇聽過無限注增持大法?

震倉驚閪咩

又抽高2蚊

笑左

日日上十大成交 做blue chips 指日可待

再入

上返$20

收市21.5

好快返家鄉 呢隻唔係妖股來

真係唔知咩價位走好，好難觸摸呀！

就返家鄉

繼續溝

高追ok?

加油 我都唔係好你好多 $25 @6000

個post 又推返上來 走得貨

上星期蝕住4k放咗
拎咗啲錢去玩2662好彩停牌前止賺離咗場

樓主返家鄉了

而家呢個價位仲追唔追好 定再等下次特價時段

追完咪散水

樓豬 距離鄉下仲有3公里 感覺如何

重返28 突破30

想放了

我真係日日睇住佢升, 都唔敢入

樓主冇溝貨咩?

一下free fall 再反彈

預備又跌過?

準備特價時段